其實用爽身粉點先唔會成地都係

次次用親搽果陣一陣成地都係

係床上面用就唔會成地都係

係張檯上面用

溝水

地上面幅塊膠紙囖， 嗰啲碎屍案都係地上面鋪塊膠紙，無謂搞到週地血，

浴室企缸, 用完沖水

唔用

揾個麻包袋笠住自己再落粉shake

幾好創意

落樓下囉
咁先唔會整污joe